上屆dse13分，面完試，冇hku space offer

係唔係要聽日返hku space排隊

定非應屆dse畢業生有唔同安排

我朋友收到啦今日 你揀邊科？

工商管理，可能冇準備過in得太差

去銅鑼灣既hkuspace 面試啦
一定收

不過呢d學店 walkin都收硬 唔洗驚

去台灣讀大學
個位數都收

Yes
當初去walk-in interview, 佢問我咩問題我都話唔知，最後收咗我

Walk in lo

聽日walkin 如果有offer，洗唔洗即使交錢

真係想係台灣，咩嘢asso，HD 真係忍夠

咁搞笑

唔洗 16號前交就得果$5000 不過interview就入定八達通錢 好似係八達通比錢

walkin 去interview基本上個科未爆你夠分都會收
反而報左Eapp就未必收

DSE 24分嘛

忍夠啲咩 得嗰13分你本來就冇資格讀上去 夾硬想讀上去唔想面對現實係辛苦過人㗎啦 講到好似社會欠你咁

7月16之前唔駛畀錢呀

同埋我之前報都冇收八達通

哇，果然係弱智廢物，早啲投胎好過啦屌你